［突發］下任特首已經呼之欲出，肯定係黃錦星

成個議會都係忠誠廢物，民主垃圾，廢柴學者，最有廢物處理經驗肯定係黃錦星

支持林鄭連任

個樣無厘貴格，成個殯儀館(倘)官咁款

答案係堅尼米拿

我都支持 反正都爛左 再爛D有咩所謂

不了，一陣立法室溫冷氣要開到30度就玩完

你驚啲垃圾會發臭？